連仔可唔可以只開政事台，我頂唔順連登仲有班港豬係度傾交友，泡狗，星座個d

求下你

關你撚事 on9

自己開個PTT啦 咁多人同資金
有條件 先有ACC 限制返D鬼同五毛
唔洗日日睇D鬼 同 五毛 搞分化

唔比兄弟係輕鬆下既？
咪分

click cc台

推

屌你老母